國際新聞冇人理：土耳其係敍利亞邊境部署坦克

Turkey deploys tanks to Syrian border amid fresh Idlib violence

Turkey has deployed additional armed vehicles and soldiers to its border with Syria as an intensifying military push by Syrian government forces in the country's last major rebel-held stronghold has prompted fears of a new refugee crisis.

Backed by Russian jets, the Syrian troops have recently made large advances in Idlib province during the deadly offensive that has forced hundreds of thousands of people to flee towards safer areas near the Turkish border, according to the United Nations.

肺炎燒到埋身，每個香港人都唔知聽日訓屋企定訓醫院床.. 點會有人理土耳其咁遙遠！

香港都未顧掂，仲走去理個十萬八千七公里外既地方

理撚掂自己地方先啦

樓豬點睇自己

俄狗冇理由比火雞佬咁做

安卡拉話咗會接收難民
送晒俾德國啱啦

冇人答我
化學題 NH3 + I2 係咩

以後唔好再講任何外國戰線啦
外國人：理撚掂自己地方先啦

我同nick fury(前神循局局長）都有少少交情，佢已經同達哥一樣，高度關注緊，大家繼續關心香港便可。